羅致光：兩元乘車優惠未來或加價

勞工及福利局局長羅致光在本台節目《大鳴大放》中指，隨著通脹及公共交通加價，日後可能不再是兩元乘車優惠，或會加價成為「三元優惠」，以減低公共財政負擔。

政府預料明年首季起，擴展兩元乘車優惠至60至64歲人士，今年第三季開始接受申請。勞工及福利局局長羅致光在本台節目《大鳴大放》指，未來會考慮「加價」，將2元優惠價提升到3元不等，以減公共財政負擔。

羅致光：「未來每5年都要檢討2元的基價，可能到時候要2元2毫或者2元半，甚至增至3元，最重要的是要考慮到通脹，特別是與票價的增幅看齊。」

廢左佢 唔好俾d冇車廢老晨早出嚟阻人返工啦屌

起碼朝早7-9唔應該有啦

班廢老遊車河 頭站搭到尾再搭返轉頭
6-9點 17-19點 正價啦

福利局局長幫少數人爭福利多數人食屎

繼續引負皮 呢個正苦

繁忙畀正價嘅 2/3
其他時間免費

應該要得星期六，日有優惠啦

繁忙畀正價嘅 3/2
其他時間免費

呢頭放寬60歲
果頭又加價到$3
呢d俾得出黎又玩計數
準備又俾人圍插

等睇廢老暴動

三元定額無用, 要跟票價掛鉤, 用比例決定,
收長者全票或半票, 佢地先會慳住搭車搭船

直接改半價算啦

坐車唔可以劃一收費如果唔係佢哋長途車都會坐一兩個站
應該定一個折扣，可以係三折

垃圾政策早就應該消除啦

岩架啦搵架坦克車一見到廢老直接碌過去